小弟買咗部iPhone 7.....

唔知點解個信號為一直搜索
求解答

答我好冇啊

二手？邊度買？

重開機未？

天線壞左唔出奇
Reboot機/另一張sim試過未
再唔得就拎去搵天才啦

二手、carousel

有試過

全試過，係咪即係要整呀

睇返上面條link

你出事啦 買2手 肯定自己換過零件
拎去蘋果整都要幾千蚊

Iphone 7曾經有一排啲機會讀唔到sim卡，冇信號，要攞去apple整，不過你二手好大機會要比錢整

用唔起咪撚用

買二手做乜春

整完既錢夠你買iphone 11

好似係講過有批有問題

Apple 已確定有少部分的 iPhone 7 裝置可能會在狀態列上顯示「沒有服務」(即使有流動網絡覆蓋)，原因是主機板上有組件故障。
受影響的裝置是在 2016 年 9 月至 2018 年 2 月之間製造，並於中國大陸、香港、日本、澳門和美國售出。請細閱以下資料，了解符合本計劃資格的 iPhone 7 型號。

如果你的裝置出現上述症狀，Apple 將免費為你進行維修。在進行任何維修服務前，我們將檢查你的 iPhone 以確認其符合本計劃的資格。本計劃僅適用於 iPhone 7。

再買多部二手，分分鐘仲平過拎去整

電話最忌用二手
唔係全新機寧願唔換

恭喜你，蘋果會免費換部翻新機俾你

同藍精靈唔好講點買番嚟，齋講用用吓就變成咁

iphone 8新機apple store買都係 3千幾咋，你走去買二手iphone7

樓主係咪係epc買？

果部好抵

點解唔買iPhone 8
要走去買iPhone 7
仲要2手咁傻豬？

發雞盲？咪講咗係Carousell

2手機一定要信得過既人先好買
我就未買過2手
自問對部機好冇暗病先敢放比fd
有D 試唔到既野就放比D 收賣佬算